95 巴絲有冇試過比人睇死（99)

做咩都比人睇死做唔到

我又開左 我以為我1001左

兩樣都冇

朴經&個爪既願望同包夫既願望一樣

希望我地都做到

你個topic係比較優秀 所以我負皮呢個post 正皮你個post

連續兩晚都係食沙律菜
啊媽係咪當咗我係牛

多謝

想你減肥

agger

見到呢個post名...
我決定全個post將軍所有留名我都負皮
一打唔洗找

開個咁既post名又引埋一堆負撚樣入黎

sorry我就係果個負撚樣

尋日掉個tg出黎
有個巴打不斷講佢想死
係半夜 朝早 中午都有係咁講
唔知點安慰佢又唔知點咁
好恐怖

射射射 射到鬥雞喇

比佢死啦

真係唔屌唔得
連個括號都可以唔平衡既

我同佢講一棵草唔代表成個森林
佢又話淨係愛棟草 想死
同佢講死左佢屋企人會傷心
佢又話同屋企人關係唔好 想死
咁都總有家庭朋友㗎
反正我都不被需要 又想死

我想知逐個將軍回覆負皮既係邊2-3位手足
我好欣賞你地咁有心

唉

牡丹停經夢

5月2號擺假定射波好

齊齊放負

返工

有冇人覺得對人好都係無用

之前其他人開都係咁

你唔講我都無留意

講得出做得到

另一個係who
非常欣賞你地

好葡萄高琛

依個真

自己開post自己話真

多得你幫佢推

Tvb套戲

我都想做高琛

點解

有hazel又有小柔

其實我今晚第一次睇

將軍連開個POST都俾人睇死

心酸酸

原來你有睇

睇達哥算

好潮濕

開冷氣

好吸引

開左

覆唔係咁有文化既人
但見到佢廿蚊雞入去涼下冷氣都好

開咗都濕

毒丁自己一個去睇

我俾以前呀姐睇死讀書冇用
但我係因為佢我先番去讀書
佢成日有意無意話讀咁多書冇用
佢又話你咁後生冇理由唔俾你番去讀書
好啦 我轉番去做pt 去help鋪
因為佢啲人走哂
又同我講叫我番去 又同我而家呀姐話等我番去
食屎啦

Btw我個fd係負撚樣 有冇方法可以拯救佢

有

將軍每句都有負皮

姐係有人留意我

即負

岩岩有人負你 我幫你正返啦

10個有9個所謂既負撚樣都根本係"文塞"
人地講乜佢都聽 但得個聽字
諗又諗返自己個套
所以根本唔係外在既人言可以幫到佢
亦因為咁我對住所謂既負撚樣都廢事哂口水
咁鍾意做悲情故事主角就做飽佢
我就寧願做喜劇諧角

p.s.其餘個1個係真係咁慘

哇c

早抖

同意 次次講完佢都係咁 不如由得佢自己慢慢諗通

玩bio7 啦

佢成日覺得自己係悲劇主角 最慘個個係佢
話佢兩句就發脾氣
如果唔係當佢係fd我理撚得佢啦
佢失左戀之後仲哀
Btw佢雙魚座

點樣先可以令自己唔好繼續鍾個頭埋去

唔好理佢搵其他野做

達哥

呀

由你講出來

好彩我d frd唔會

終於明咩叫說服力

睇達仔卡關算

小心翼翼都中

又死

又唔save

睇人玩緊隻game叫superhot
好似幾好玩

等睇今日0進度

船屋卡啦

我咪就係Superhot囉

終於發現自己有咩叻

Hi
終於搞掂晒啲野
但份功課冇郁過

做咩咁熱呀

係東京？

潛下水先 100回我再返黎

下關？

有咩叻

去訓覺 早抖

快快手推爆佢啦 依個POST名真係好柒

將軍開既都咁上下啦

搞到連包夫都唔想上水推POST

不如轉推0仔個post

好提議

推爆佢

幫手

巧支力

ahhhhhhh

＝3＝

-,-

-o-

停手啦 包

:p

由佢沉
推第二個啦

悶我陪你傾計啦

做咩係咁恰佢

個度都冇人既

睇緊卡通

唔叫我

你唔係返緊工咩

仆街 飲佐兩罐咖啡 訓唔著

唔好訓

聽日FYP present 要訓下

返緊工唔可以睇戲？
依家啲大學生邏輯咁差既

可以...

幾點pre呀

加油

包夫係咪用緊電腦

係呀

睇卡通就專心啲啦
唉 我果套小新唔見左

冇睇啦依家

我煲左蠟筆小新三次

no

唔想返工

just quit

無錢

咁我返機場呢

機場真係屌一聲
我有同事返機場都想轉返出嚟

返工車程七分鐘
平日有的士津貼
但搭的士仲耐過搭地鐵

啦啦啦啦

轉

有時覺得啲老一輩仲係將俄羅斯叫做蘇聯真係幾有趣

Hello

10:20

無人

我賴床左1小時21分鐘 現在起床了

兩個v 兩個equals 兩個full stops
加埋會變咩？

早晨

vv==..

四個v先啱

早 食個早餐就做野

vvvv==..

4:20 Juno真係痴撚左線

開估

做乜次次都見到將軍嘅comment有負評

24小時都有人負佢

有人掛住我

菠蘿係咪讀art

抽象畫係我專長 你俾張張自拍照我 我幫你畫

長世間不喜歡開心 喜歡痛心

想不到 怎麼會病到不分好歹
連受苦都甜美

畢

你兜得咁靚？

食神

咁易俾你估到 我就唔係食神啦

掂呀

Trun over

墮囉！

mo ppl

患癌post⋯

原來有啲涼

認真 我由唔知幾多年前開始就覺得自己會死於cancer

at home

頭先迎面有個男仔拎住把玩具槍對住自己個頭

仲要每行幾步佢就發彈射自己

心口成日痛，肺部有黑點

人地練緊鐵頭功又話你知

其實我唔係屋企
係我黎

心口成日痛又唔關事喎ching

就死

有邊個係負皮專員？

邊有咁易 我F.2,3到宜家都心口痛咪又係無事

你地個個搞咩咁心痛

係咪將軍分身負皮引注意 唔係邊個可以24小時捕住佢

我就係想知邊個咁得閒

利申：呢個post一次都冇俾過

睇醫生好喎
之前我檢查完話無野
但我依家又痛返（有一期用書包真係無痛）
佢話可能係我用斜咩袋放得太多野太重所以痛

有次痛到睇急症 check過哂心電圖 x光都唔知咩事
後尾先知道原來係肋間肌肌肉疲勞

自己留完言自己比負皮 唔洗分身都比到架

個度點先會疲勞
袋底推胸？

又點呀

上臂運動太多

佢有幾個負皮

打得丁多

你就打得丁多
我打乒乓波多

講就講啦柒頭

冇回覆但-5
睇黎冇人想知

我入嚟見到佢十幾分鐘前覆 都依家都未講 所有負咗評

-6了

-7了

有人想知再講

哈佬

Nobody knows who I really am
I never felt this empty before
And if I ever need someone to come along
Who's gonna comfort me, and keep me strong

To say the things he truly feels
and not the words of one who kneels

老漢推post

其實死神啱啱出動畫嗰時係幾好睇嘅 睇到一護卍解嗰下真係好high

尸魂界個幾篇係精彩
打到去一刃二刃都算ok
打藍柒開始就

無一套長編係keep到水準

hunter jojo

呢個post靜到

成日笠水

真。長篇

jojo長好多喎
雖然換左十鳩幾次主角

我睇哂頭D漫畫都用左3個月
唔知我睇呢2套要幾耐呢

jojo好似出到百二定百3本單行本
用一日一本既速度都要幾個月

Even the sun sets in paradise

十月芥菜？

個post可以推一個月

推

快撚啲推

啦啦啦

折磨

包夫呢

做咩姐

是日開心

睇死你咪開心一陣

食放題

正皮

帶埋我

聽日我都食

你再唔講有咩開心嘢就追唔到女神 豈有此理我下晝等到依家

可能就係約左女神聽日食放題

放飛機 放飛機

然後將軍就傷心地拎住女神張相打飛機

笑死我
[突發] 游B最新運動型Look白滑長腿J圖

仲有個零月要出社會
無方向好迷茫
利申藍絲

讀咩呀

係咪我啊

腸胃炎啦你

反彈

小學雞

一條友食唔到放題

傻啦
淨係約我地先會✈✈架咋

上次真係病

網友s係邊個 女？女？女？女！！！！！

其實呢 唔洗驚嘅 出到嚟你就會知要點做

有男有女

sure la
冇女佢點會出

唔知

人？？？？？？？？？？？？？

星期四都出曬街？？？？

扮工

我以為我的溫柔

能給妳整個宇宙

我以為我能全力填滿妳感情的缺口

專心陪在妳左右

彌補他一切的錯

也許我太過天真

以為奇蹟會發生

他讓妳紅了眼框

妳卻還笑著原諒

原來妳早就想好妳要留誰的身旁

我以為我夠堅強

卻輸的那麼絕望

少給我一點希望

希望就不是奢望

親愛的

回憶我們共同 走過的曲折

是那些帶我們 來到了這一刻

讓珍貴的人生 有失有得

用新的幸福 把遺憾包著

就這麽朝著 未來前進了

有再多的不捨 也要狠心割捨

波音747，又稱為「珍寶客機」（Jumbo Jet）[5][6]同時擁有「空中女王」的美譽，機首一端的雙層設計，是世界上最易識別的飛機之一[7]，亦是全世界首款生產出的廣體民航機，由美國波音民用飛機集團製造。波音747雛型的大小是1960年代被廣泛使用的波音707的兩倍[8]，飛機翼展比萊特兄弟的首次飛行距離還要長。自1970年投入服務後，到2007年A380投入服務之前，波音747保持全世界載客量最高飛機的紀錄長達37年。

波音141

波音747是一款雙層、廣體、雙通道、四發動機的飛機，其機翼後掠角為37.5度，此角度是為了提高巡航速度之用[22]，最佳巡航速度為0.84-0.88馬赫（視型號而定），且能夠停泊在飛機棚[1][91]。如果747客艙主層的經濟艙座位以3-4-3和頭等艙2-3-2的排列，上層以2-2排列方式，747的載客量會超過366人[92]。波音747的駕駛艙位於上層甲板，駕駛艙後面的空間可以用作客艙或機員休息室，貨機型號有可掀起的機鼻艙門[22]；747-100B的買家可選擇延長上層甲板，以增加載客量，但在較後期的型號中上層甲板的延長成為了747的標準設計。

747的最大起飛重量由73萬5千磅（334,000公斤，-100型）至97萬磅（439,985公斤，-8型）不等，航程由5,300海里（6,100英里、9,800公里，-100型）至8,000海里（9,210英里、14,815公里，-8I型）不等[93][94]。

因此波音747擁有4套液壓系統、多重結構備用裝置、18個機輪以支撐如此笨重的飛機，當機輪爆胎時，也能確保飛機可以順利滑行；而747擁有多組機輪是為了確保當降落時兩組壞了，餘下的都能夠支撐整架飛機[95]；而分離式控制面板及精密的三槽式襟翼能夠降低降落速度，以確保跑道有足夠長度去容納飛機，減少飛機滑行距離[96]。早期747型號能夠在發動機與機身之間、在機翼下增加第五個吊艙以容納一個不會運作的發動機，用作運送後備發動機[97][98]。

日本航空123號班機空難（日語：日本航空123便墜落事故／にほんこうくう123びんついらくじこ Nihon kōkū 123 bin Tsuiraku Jiko ?）發生於1985年8月12日，為日本航空開行由東京羽田機場飛往大阪伊丹機場的定期班機，使用波音747SR-100型客機[1]，全機搭載509名乘客及15名機組員；當地時間18時整從羽田機場起飛後，於18時56分在群馬縣多野郡上野村附近、距離東京約100公里的高天原山（日語：高天原山）山脊墜毀。在日本當地的搜救工作出現嚴重延誤的情況下，仍有4名女性在飛機失事17小時後奇蹟般生還，包括一名未執勤的空服員、一對母女以及一個12歲女孩，其餘520人悉數罹難（包含21位外籍乘客），包括知名歌星坂本九以及一名孕婦。由於失事的波音747SR型是日本國內線專用的短程高承載型客機、又採取非常高比例的經濟艙座位配置，載客人數遠高於一般同級客機，使得該空難成為世界上只牽涉到單一飛機肇事的空難中，死傷最慘重的一宗，也是全球第四大嚴重空難。

中華航空611號班機空難，又稱「澎湖空難」，是指2002年5月25日中華航空公司（以下簡稱「華航」）一架由當時的中華民國中正國際機場飛往香港國際機場（赤臘角機場）的客機解體墜毀事故。當天一架波音747-200型、編號B-18255（舊機號B-1866）客機執行此定期航班，搭載206名乘客及19名機組員（包括正副駕駛及飛航工程師），在半途中於澎湖縣馬公市東北方23海浬的34,900呎（約10,640公尺）高空處解體墜毀，造成機上人員共225人全數罹難，為發生在臺灣境內死傷最慘重的空難。中華民國前立委游日正、香港前工務局局長李承仕之子李宗傲（本身是中華航空營業員[1]）亦在這次空難中喪生[2]。

大韓航空007號班機遭擊落事件（KAL 007，KE 007），發生於當地時間1983年9月1日清晨（UTC時間為8月31日傍晚）。大韓航空007號班機最後的航線由位於阿拉斯加的安克拉治起飛，前往漢城。007號班機自安克拉治起飛後即偏離航線，經過位於阿拉斯加和白令海以及西太平洋的多個導航點時航管均未提出警告，機長也在偏離導航點數百公里的情況下多次向航管通報自己正常通過導航點，隨即兩次分別侵入蘇聯位於堪察加半島和庫頁島的領空，遭蘇聯國土防空軍Su-15攔截機攔截。由於是夜間，蘇方誤判其為RC-135偵察機，在聯絡不暢，四次空射炮擊警告無效後，於庫頁島蘇聯領空內，蘇機向007號班機發射兩枚空對空導彈，命中一枚，此時007號班機偏離原定航線竟達600餘公里。13分鐘後007號班機不支墜毀於庫頁島西南方的公海，機上所有乘客死亡。因為機上載有含美國在內多達16個國家和地區的公民，此事件還引發外交上的反彈。

安托諾夫An-225「夢想式」運輸機（烏克蘭語：Антонов Ан-225 "Мрія"、俄語：Антонов Ан-225 "Мрия"、英語：Antonov An-225 "Mriya"；北約代號「Cossack」（哥薩克））是一架離陸重量超過600噸的超大型軍用運輸機，也是迄今為止，全世界承載重量最大的運輸機與飛機，而翼展寬度也僅次於休斯力士運輸機[1]，是迄今為止出現過翼展第二寬的飛行器。An-225是由現屬烏克蘭所擁有、蘇聯時代的安托諾夫設計局開發作為蘇聯太空計劃的設備運輸用途，迄今為止僅實際製造過一架，也就是機身註冊編號UR-82060的一號機，該機是在1988年12月21日首度試飛。

重量與體積驚人的An-225，在起落架部分的設計也很華麗，鼻輪部份是由兩對複輪一共4個輪胎組成，而腹輪部份則是前後七組複輪左右共兩排，因此總共有28個輪胎，全都是以油壓方式上下，其中前輪具有轉向作用以提升飛機在地面滑行時的機動性。

華城連環殺人案是發生在韩国的連續姦殺案，該事件發生於1986年9月15日到1991年4月3日，京畿道華城郡附近村莊，當時有10名女子受害，僅1人倖存。而行兇過程幾乎都是先綁架，後強姦，最後再勒斃。此案件在當時的韓國引起了轟動，雖然動員了約167名警察和軍隊，搜查了約21,000個嫌犯，鑑定570組的DNA、180根毛髮、40116枚指紋，但還是一無所獲，全案在2006年4月2日因為超過法律追訴期而終止偵查[1][2]。

報數
1

在踏入21世紀前夕的2000年12月30日下午11時至翌日（31日）凌晨未知時間期間，宮澤氏一家四口（包括戶主（當時44歳）、戶主妻子（當時41歳）、長女（當時8歳）及長男（當時6歳））於日本東京都世田谷區上祖師谷三丁目的自宅內慘遭滅門。在該宅旁居住的戶主妻子母親，於31日早上10點55分發現事件。

本案兇手選擇於接近大除夕的時間犯案，而案件被發現時，也剛好是20世紀最後一日（日本以2001年作為21世紀的開始)，致使媒體報導時形容本案為「20世紀最後的未解決案件」。兇手在行兇時表現冷血，對兒童亦連刺多刀，戶主妻子的上半身以及頭部甚至因被刺太多刀而無法辨認。根據日本警方判斷，兇手在行兇後仍然逗留在案發現場超過10小時以上，並有意無意間於現場遺留下大量指紋、血跡、鞋印、個人物品，甚至在現場吃雪糕以及使用電腦上網購買表演門票。雖然如此，但由於沒有決定性的物證，警方仍然未能透過上述證據確認兇手身份。

wow

愛

請問

怎麼走

Da

DaDeDa

DaDeDa DaDa

達哥講個單新聞

變咗達哥FANS? 仲以為你淨係睇佢玩BIO7

得啦得啦 你講啦

大陸果單？

計數機

次次合格仲考
但大陸依單仲正

被選中既細路

成績都未出 衰一兩科咪RETAKE努力D算囉

我連本金都攞唔出 所以我都好難中招

達仔民族基金

成日有人比人昆幾千萬
我都想有幾千萬比人昆

依到最有錢係你

咪臭係

達哥講普通話勁好笑

我手掣都係喎

老泥

玩DARK SOULS會出手汗同心跳加速

聲控

我果隻壞home 掣

我記得ps1冬菇同手掣係分開

我都係壞十字掣

睇到出面個A0 post好sad

毒拎細佬唔抵得

自己無得扑野學人報串

春B真係幾true

唔好咩

留名卡關

卡關先係正常進度
利伸 第一日睇達哥就係hitman連卡三日既第一日

今晚船屋卡啦下嘛

瞓教狗之後就hitman 好似係

今晚要揀啦

佢會揀zoie定mia

讀廢牌大學英文系
專又唔夠其他專科咁專
好不安

邊間

痴線老豆

射眼啊

Miss me?

form 5睇saints row
佢講波個年代都有聽過 但佢唔識波

yup

有冇報正苦工？

乖奧

去左邊威威

玩刀

再見jack

馬馬又來了

留名睇達哥揀zoie

訓唔訓得慣

上左「泥蜢的」

哈！ （鞭打）上呀！

今晚先g

夜晚了

夜d

佢應該會玩哂

點玩2邊

佢仲未get到個故仔

Save

新女大波啲

Zoie好快完

緊偽老婆

最靚係婆婆

但佢之前隻隻game都唔會咁做
除非尾關先分支

GTA

見到mia發癲達哥應該會發癲話大家fake佢

3 endings

婆婆要出場啦

咁就死咗？

未

佢後悔啦

哇

仲未知咩事

識兩個人讀英文 一個係內地做野（唔知做乜，已無聯絡）
一個準備working holiday

把聲

Eveline

係咁呻吟

呻吟

得兩飛

媽媽！

睇av

OT

咁都完

2330 啦

篇潮文

Ucla唔係名校黎架咩
我睇康熙來了話係勁架喎

都話自助山